【多丁圖】唐詩詠露底

真係好好丁！唔怪得洪仔都食過返尋味喇！
預祝佢拎到視后！

老女人

其實我覺得擺呢個POSE好攰
要扯恒隻腳

慳啲啦，妹仔格無主角相，妄想攞視后

柒到無朋友

老雞是沒有人要的.jpg

好撚大波

不了

睇嗰嗰仲攰
扯恒哂條丁

好正

@吉嬸

一早到咗

好想玩佢隻腳

洪仔係咪喜歡iPad

下佢攞影后？佢有做過女主角咩

香港真係好撚奇怪
老左先黎脫

佢個性格 不了

我都想屌

不要再說了

幾時搵到人埋單
有馬名毒撚都唔要

想愴佢個心啦影后
角逐視后嘛，咪嗰套婆媽劇不懂撒嬌的女人囉，我成日睇tvb但呢套一集都無睇過

樣又靚
腰又幼
又白滑
仲要有絕世長腿
好想比佢對腳玩

發覺陽具巴打仲濫過我，好似個個都話正，我都有啲會特別唔鍾意先

天下太平

慳啲啦視后
做戲成日屙唔出屎眼紅紅咁

得舊骨

吉野妹
又見到你喇

典型港女身型
有腳有樣有腰無波

Lm

谷德超廢

頂你有聲

開始有啲老態

樣唔掂

麻麻地咋喎

老左好多

呢句真
但我會屌

Keep得好好

鄭展強.jpg

洪永城應該食過番尋味先再嗒過

得對腳

洪仔咪要番囉

對腳咁淫，係男人都想屌啦

你地男人唔係好鐘意玩腳既咩

答不了果啲係咪覺得自己可以屌到結衣 iu

講到答屌真係有得屌咁

你唔玩腳既

唔通答屌又真係屌到唐詩詠

想屌佢
做汁男 插一下都夠

我有冇睇錯
佢好似著左條男年底褲

臭雞都咁話，法官我要

四十都黎緊 又無波 學咩人賣肉

點解會咁多負評

好想俾佢踩完 再奶到佢腳指乾乾淨

多返D肉會好D

not bad
其實佢無乜身材但啲大騷時節都肯谷到懶係有波咁呢點係幾有毅力既

佢俾你屌 你屌唔屌

選視后都要曝下光既